今日起唔可以再食雞

麥樂雞唔係用雞肉整，放心食

咩肉呀

點解唔食？

個身生左D雞粒 好似油之粒咁

好慘

我皮膚好好
從未生過
不過識好多女仔都會生

肥呀

中出兄是咪青靚白淨類型？

佢會自己似立立

幾時講架

皮膚好
但多鬚多毛

on9
完全唔似

正呀
我最鍾意呢類

crazy
多鬚好煩
如果好早剃完
夜晚已生返好多
有時想懶一日唔剃都唔得

型到癲喎
白得嚟有鬚根好有男人味

佢自己講似立立

同我D 腳毛咁似

你同我拎證據出來,
你拎到我請你食高級壽司兼裸跑

我淨係知d女仔好鍾意搞鳩我d眼睫毛

其實係我問你是咪洪卓立類型

長睫毛？
我都係喎

搵唔返喇 咁多po

咁我都無答你係

好辛苦
我gf飛左我
俾佢發現左溝第二條女

係呀你無講過
但我估你應該有男人味過立立

你終於同女朋友分手喇？

我仲好鍾意佢
而家好辛苦
出街周圍不停狂食

咁你做咩溝第二條女

一切由我鍾意出post開始

吉妹

算吧啦你 花心

我成日吊佢要我陪佢食埋d垃圾、港女野
佢又吊返我食野煩膠
但佢又唔肯陪我食麻甩佬野
關係開始差

即係咩黎
同食雞有咩關係
唔識

我覺得同個人衛生關係大d囉

我好乾淨架

日日洗頭 日日洗衫

我覺得食雞多所以生油之粒

呢個問題唔係已經好耐咩

咁不如索性同第二個一齊啦

佢條女應該有mon post

ex sin arm

為左食咩而分手
我同ex.點解冇呢D問題 因為我地好就對方囉

佢太靚
做愛又夠變態
又識照顧人,唔捨得

最仆街係人自私,脾氣臭
而且鬧交就用唔做愛懲罰我
吊,兩星期點忍

無mon,佢唔會睇你d post
只會睇老衲及關雨

點變態法

巴辣雞粒

玩具+制服
佢自己買的

我都有制服

其實我又唔係特別鍾意
夠放就ok了

變態

早排唔知10蚊幾多盒，班傻尻已經幫佢地清哂啲倉底過期貨

佢唔同你做 所以召妓?